# Остаток товаров Bitrix

Данный скрипт позволяет массово установить остаток для товаров в cms Bitrix. 
Может понадобится, когда каталог не привязан ни к какой системе интеграции и данные не обновляются автоматически, например из 1с. В таком случае, что бы поддерживать каталог "в наличии", необходимо иногда обновлять количество товаров.